Oct 9 -- Notes

MAj a posteriori ?

C'est quoi qu'on considère comme embarqué ? Cout de developpement ? BEST Effort => pas forcément de sécu
PLus de contraintes selon le système

Probl: 5 ~ 15 pages
Dresser les probls du domaines, voir ce qui a été fait dans le global.... Assez large

2 angles possibles :
-> voir large, parler de pleinn de trucs
-> se concentrer sur 1 ou 2 trucs pour beaucoup développer dessus

trouver l'angle pour la fin de la semaine (vendredi 13 octobre)
